侵侵：中國想同我談判 唔該人道啲對待香港先

繼續吸引外國勢力啊

推

繼續揮旗

推啊

[寵物台撚狗教學]如何善用狗狗對光源嘅過敏反應

美國旗全面出動

推阿

我愛trump trump

推 美帝全面進場

大家繼續努力！！！

唱美國國歌是有用der

Sir This Way!!!!